支持熱狗，仇思達落地獄啦

以前晌高登d衰嘢，舊會員都知過街老鼠，話離開香港又走數，仲要學人講是其是，非其非，真係厚顏無恥之極。祝佢快撚d仆街。

熱狗，你哋都係一鳩樣，支持熱狗同仇思達一齊仆街死。

條過街老鼠次次俾人屌到收皮就潛一排再出黎吸小學雞fans

同熱狗差唔多，專呃d冇腦嘅後生仔，以為屌下人，自己就變得人生有意義。同耶撚日日叫人信主一撚樣。

屌你老味 標題黨